下半身肥胖點練好 利申絲打

好多人叫我不停做帶氧，又話重訓腳唔可以練太重，事實應該點好？每次瘦都係面同上身開始見效，但下身仲好肥

每日30次Squat （10次一set 做三set）

或者搵個男人撞擊你嘅大腿（撞擊方式不限）

游水係最好帶氧運動

想減腳最快方法應該係要跳多d
做重訓多數都係操到patpat 同埋新手冇教練睇住做好易傷

咩重訓唔可以練太重
係咪on9
上網自己搵片學

性愛動作，觀音坐蓮

遊行 行多啲路就瘦

天生
再練變甲組腳可以過歐洲受訓

去發夢 行行企企一日 一定瘦

出黎發夢 比狗追下跑下 再加埋刺激感 一定瘦

推

夢遊行足成日

亞洲女性普遍遇到嘅問題都係咁，可能係假外胯，游水跑步真係唔錯，跑步嘅時候儘量用大比pat pat嘅力唔好用咁多小腿，另外我覺得跟coffee做減大脾瘦小腿個d真係得。
推介有一集減大脾佢同王君馨一齊拍

標準答案：飲食配合適當訓練
女性d脂肪會貯存係屎忽 下半身
所以多做下半身重訓係有用

正想入嚟講

晏晝見

一陣見